收藏48條索帶，讀心法官判6個月，48橡膠呢？帶48個膠袋咪要判終身監禁？因為膠袋可以套頭殺人

誅心論

有罪推定

成個香港都係john wick
所有學生有鉛筆都可以殺到人，拉

當時人上訴未？

藏3kg「K仔」毒品，就撤銷控罪

拎刀無事

明顯變左有罪推定，睇兩份土共報當係變左常識唔駛證據

高尚情操

一定要上訴

上訴左未

寄信投訴啦

無心法師5

敢問邊度買一包索帶係得幾條？買親一包都幾十條啦
況且袋住索帶關你撚事